Плагин "BBCodes"

Версия: 0.5
Лицензия GNU GPL

***

Позволяет устанавливать любые текстовые редакторы, загружаемые в формах добавления сообщений, постов, комментариев и т.д.

По умолчанию установлен WYSIWYG редактор WysiBB

Редакторы устанавливаются в отдельную папку внутри плагина и настраиваются в config.php
(см. пример WysiBB)

***

Установка:

Распаковать архив на сайт.)

***

Автор исходного плагина Alexander Verenik (Wasja)

## Список изменений

04.05.2014:
WysiBB обновлён до версии 1.5.1